五毛扮台妹

屌你，個名簡體嘅，點玩好？

我有幾個台灣fd
無一個無蝗字

鏟左佢之後換TG名啦
收左佢皮之後會有第二件上，狂8政見

根本扮女釣義士